其實廢佬幾點答地鐵先唔阻人？

八點幾唔使講啦
點幾lunch hour
四點幾放學時間
六點幾放工時間

你問下囉
你唔問佢點答？

廢老做咩要出街？

廢老的早上

起床 五點半左右

起身 落街玩拍手 用隱約可辨嘅聲音嘗試騷擾他人

拍飽了 大概六點半七點左右

翻屋企 開始同d學生哥逼lift

到達自己樓層 一定要係走廊大大聲同第二個廢老吹水

開門入屋 摞翻部國產勁大聲嘅speaker
然後又同學生哥逼lift

落到街 大大聲播紅歌 同場加映 大大聲拍自己對豬腳

七點半八點了 玩夠
就坐車同返工返學嘅人逼 廢老要飲早茶 你返工返學就唔好坐了 比廢老坐

落車 人來人往嘅街道行中間 仲要行得正企得正
慢慢來

終於比佢躝到酒樓
一坐就不得了 先叫一籠點心
然後開始高談闊論 而且係真。高談 好撚有中氣的

然後廢老看到電視
說
你班後生搞搞震 成日分化祖國 又係立法會搗亂乜乜乜...
都係投民建聯好

罷 又露出笑容
恍惚已經聞到民建聯派蛇齋餅粽嘅味道
很是開心

描寫得咁正